點解美國左膠要壓制美國人反華情緒？又唔撚壓制反俄情緒？

其實美國左膠呢個邪教起源到底同支共有冇關？
不撚停引導d美國人反俄不反華

正正係佢地幾廿支援下
共匪先會有今日

西方左膠睇錢就收得

中國冇能力威脅美國

反俄 無成本
反中 成本好大
一堆日用品炒貴

有得做咁係做舒服果樣

美國廿年嚟咁配合同歡迎中國嘅高官做完任期就移民過去
你話呢